唔想交稅俾政府，捐晒慈善團體得唔得？

有冇反政府團體但又攞到稅局慈善團體資格，捐晒啲稅俾義士買口罩？

捐100蚊先交少唔夠20蚊
其實捐錢為扣稅係好戇鳩既一件事

仆街, 仲以為可以全捐, 政府真係記到盡

係稅局搵到呢個"獲豁免繳稅的慈善機構及慈善信託的名單"

有 香港大學學生會 and 香港理工大學學生會，但未得閒睇晒。
但上呢兩個學生會網站都搵唔到 捐款方法。有無人知道?

note: 薪俸稅申請扣除總額最高可達應評稅入息或利潤(視屬何種情況而定)的 35%.